做左件好卑鄙嘅事

啱啱係tg group偷左手足張圖
同老闆講返唔到工

今朝開左真槍 唔撚係仲返工吖？
罷佢老母呀

落街幫拖先

me too
就算出左門都係影張相就請假

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！